AppManager
==========

Herramienta para la gestión y utilización de aplicaciones.

Introducción
============

Esta herramienta representa un framework orientado a aplicaciones, en donde proveera un set de herramientas para que las aplicaciones puedan utilizar de forma transparente.

